開盤all in sqqq 訓醒數錢

mark my word

堅唔堅呀

買完保證你今晚訓著都識笑
唔笑訓醒搵我

你貼倉/單黎睇過先

14 我入

低買高賣

冇圖鳩up冇成本

數下輸剩幾錢？

傻淡

訓醒自有分曉 起碼無一半升幅

All in sqqq

做淡慘過做雞
過夜SQQQ慘過做兩次雞

樓主 我哋到了 你喺邊？

Mark左你word喇
樓主係咪訓唔著數緊輸左幾多錢

樓主 我哋到了

樓主 系到嗎？

恭喜

Mark my word

個柒嘅程度同change my mind有得揮

數下輸咗幾多？

做免費雞